夜跑攝影~~~幾靚

先生你的相歪了

暗d果2張冇開夜間拍攝，光d果張開左夜間拍攝
有歪嗎？我唔熟攝影

張張都歪

大埔

依度啲人剩係接受大師級作品
成個攝影台都係負評
你啲相貼返去ig fb啦

會唔會 zoom近啲，focus返係右手邊啲燈光同海面反射會好啲，其他們好似冇咩有趣嘅內容。

大師級作品係點

大師

貼自己啲攝影作品分享下

隔離post 都算幾有人氣
正評多咪係攝影台大師作品

你個名

hi

好靚，好capture到個感覺。

開心就得，唔洗理班器材L

多謝

班大師淨係識得負評，做攝影 連欣賞人地作品嘅氣量同膽量都冇